其實Blackpink就好似香港……

Lisa = 二等公民 香港人
Jennie = 中共 有錢有權corruption 大石砸死蟹
Rose = 中立撚 事不關己 扮咩都睇唔見
Jisoo= 英國 表面同香港老友鬼鬼 背後奶緊共

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你仆街啦
收到風blind大軍衝緊嚟

Jennie係老楊親生女
咁老楊係咩

Blink=9

俄佬

藍絲 盲撐

反bp=曱甴/黑警

以前成日j英國 而家不了

估唔到樓主咩都俾你睇透哂

樓豬成日開膠post 但今次有d創意

幾有道理

Blink=勇武手足

kai = ?

明明之前都係直必 今次先膠

Russia

我都法國

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

blind=蝗蟲

變左j 香港？

j你

p牌狗咪撚扮推post啦

Dllm

男人都啱

抵撚死 分身狗仲未甩到P牌

屌 喊左

昂囝一向is gay j開鼎爺

咁多負皮既

因為bp係外國真係好紅

撐邊狗遇撚左啦

屌你老母

外國紅關有人負皮咩事 外國人識上連登？

我撐rose 你們可以打我了

唔能係啊

紅到2000 won 一張飛

real heart

唔好理 總之好紅

我都覺佢地係紅 個形象食正外國人鍾意個type

其實我覺得講得好準 diu

咁即係要stand with Lisa ?

成班直必